武漢市解封一個月破功！同屋苑兩日6人確診, 官員火速被炒

【武漢肺炎】武漢市解封一個月破功！同屋苑兩日6人確診 官員火速被炒
53分鐘

湖北武漢再爆社區感染。該市東西湖區長青街三民小區兩日內竟出現6宗確診，當中涉及2對夫婦。當局今日公佈，區街市區委長青街工委書記因封控管理不力被免職。根據湖北衞健委公佈資料，武漢自4月8日正式解封後，持續零新增確診紀錄被打破，再次出現社區感染群組。

區街市區委長青街工委書記： "關我撚事呀？ 又係上頭話可以解封嘅？！ "

功就習近平邀，一有事就砍班細人頭

根本就無停過爆發

agree

仲有條命仔留住

屌呢啲小事就隱瞞啦，班支那狗要開工呀
死到萬零隻先報都未遲

求下武漢再爆多次

唔怕你解封 至怕你唔解封

支那武漢肺炎好波

2020年最務實既維權方法
中武肺啦

我老母依幾個月一直吹緊大陸冇個案 全部係外國班仆街帶毒返黎 你依家又整幾單本地個案

支那要做數其實係有可能

屌你啦 外地流入case黎

其實有冇可能0確診

以支那求撚其GE一貫作風
肯定搵唔番源頭去阻隔
封多幾個月吧啦

走到全國都係，又有隱形帶毒者，邊有可能咁快消失，只係無測到出來

炒係因為佢消息外洩

再次出現社區感染群組

官員火速被炒
因為泄漏真相？

香港仲衰撚過支那

決策有問題起馬識問責炒廢官

香港嗰班廢柴仲可以生勾勾真係聞所未聞

呢啲咪中國幾千年來嘅官場文化囉，無殖民過無徹底消滅呢啲嘢始終都係衰

屌啦，大陸帶病毒冇病癥唔當確診

潛伏一個月，唔停工停市停足一個月就再次爆發，每爆一次就變種一次，有抗體都冇用，每變種一次，個致死率就再高D

可以解封
不如話要求

Oops無quote

笑

火速被炒唔係因為個病又爆發
而係因為件事俾人爆左出黎

死人唔會有確診

想睇回覆咁錯制，不時會有

屌，下次唔撚報上去

唔報都係死

沒事兒 繼續復工復產復課！

又黎多波?

6個有5個無徵狀
呢個病毒太誇張

火速被炒？
下一步D官就會火速隱瞞

全部都係condom

睇下03淘大就知, 大廈住戶傳染真係可以好撚快+多
香港有袁國勇咁通才先至控制到
武漢住宅區既密度同香港一撚樣 (上GOOGLE 搵下就知)
我幾肯定班支那狗無計算過污水渠, 亦都無資源人才去每層樓驗
肯肯定大把病毒粒子仲流通緊

BTW 武漢用既水馬, 同香港果D一撚樣
港共班撚樣連水馬都送錢比支那洗

書記rip

點解中国仲會做檢測嘅？
之前唔係唔驗就無人確診咩？

報左即刻死，唔報唔知幾時死

其實點解會比人爆出嚟
支共有心禁住，應該會話喺其他病
或者唔比人驗

打死都唔信
全世界都一萬幾千咁新增 唯獨支那一兩單?

正確d黎講係你冇入醫院 無比人驗到都唔當係武肺

有人以為武漢冇事先最好笑

既要解封 又要零感染！
既要復工復產 又要零感染！！

有冇諗過6隻已經係報細數

以支那黎講
6人確診=爆到冚村剷

買機票送佢去武漢旅行

大陸成條數都係假

唔驗唔醫唔公佈咪咩事都無

條link係entertainment, 蘋果都幾賤

之後又開始隱瞞
又由一月Loop過

永遠都唔會

大陸已講到明就算驗到係陽性都唔當中左招

加上大部分人都唔俾驗

武漢肺炎係大陸傳播根本從未停過

炒你

係因為你報出黎

當有復陽呢樣野已經知除咗等疫苗外根本無撚得搞

被炒原因係佢公佈咗出嚟呀，清

中央書記：乜撚嘢唔關你事，叫你解封，但係無叫你上報有確診吖嘛。

炒既原因係如實報導疫情

無事既 唔使帶口罩

炒佢係因為佢蠢
得果6隻通報黎把撚咩

又話清零，又有綠碼通關
點解會感染

以後一定個個都當驗唔到

韭菜隨便割

親自部署 親自指揮 親自收割

唔知東北個邊爆成點，之前都傳過黑龍江爆發

拿
依單野你幫我食左佢
樓下是但篤個單位就係你嫁啦

同香港職場一樣
邊到都有呢D人

不如將呢條問題列入智商測驗

暪到一個月都算叻仔喇

屌 又係喎
唔可以以正常思考去諗

welcome to Chi-Na

可能一解封又食番野味

濤雞公哭了

條曲線根本就唔合理雜種出完來之後冇晒群組感染，擺到明班官收起個數字唔報上去五一出去玩班nmslese 有福了

半澤直樹：i told you so

炒係因為洩漏國家機密

永續肺炎

推
遲下大陸會封鎖消息或者再做多次假檢測話陰性

武漢再岀發

係冇接觸史冇發燒冇肺炎症狀驗倒陽性都唔當確診
真真正正缺一不可

就係要哩D

刁種蠢過豬，你炒咗佢個個都唔會報
再次大爆發

會唔會變咗武漢市特產
個個去完都一定帶返屋企

所以個官員咪被炒囉

來了！來了！

有病徵醫院唔收唔驗 即刻報公安

成功零確診

加多個0

藍絲logic

武漢成功爭取返武漢肺炎頭銜

正常運作

唔驗咪冇囉

一直都爆緊 點解會有人知入面既野

應該係生死簽
睇下邊個抽中死簽

on9

就係囉，傻閪照實上報
就算報都報外來感染啦

我老豆前幾日仲不斷笑緊鬼佬，話佢哋廢，又唔識儲錢bla bla bla, 係咁讚支那抗疫成功咗，好勁

新聞繼續0確診

戇鳩笑死, 真係學佢地報本地零確診個幾兩個月
咁就唔會再有毒啦,乜毒都死哂啦
即係證明本土未停過人傳人

唔係好信 有人敢去武漢
外地傳入

好大機會 爆到仆街

美國太空軍投毒亡我中國之心不死

炒既原因係壓唔住消息

習近平:親自指揮 親自部署

可防可控
聽新香港人講中囯國最安全

中國: 屬美國輸入, 空氣經過3000公里傳播

功就上頭領，鑊就地方官孭，支那文化不嬲係咁

就算真0都冇人信，呢個國家一早已經冇誠信

黨爭爭輸地盤啦
正常點仲會做化驗
同香港一樣 借抗疫之名排除異己

Raccoon City 的T virus

竟然仲會化驗！？

個班小粉紅外國爆就狗衝返蝗國
但其實蝗國根本未爆完

支那人一解封就週圍走去玩

Gg了

仲要解咗封鎖添，係精神嘅

雖然都知問題係出於高層
但搵一兩個二打六祭旗係可以平息民憤
唔知點解共匪對香港唔識咁做

係咪我地文宣做得唔夠，來來去去得trump同個國唔信支那
呢個世界仲有好多左膠叫人唔好屌支那

再爆過

根本數字任佢報， 可防可控。

將琴日嘅事推上國際

明明炒鳩柒婆已經起馬有一半人收貨

除左有路之外諗唔明點解仲保住佢

明明中聯辦 港澳辦都炒晒人

得柒婆笑到最後

封控消息不力 炒

被炒好明顯係因為冚唔住消息

可防可控
唔報繼續0確診
繼續屌打美國

盧寵茂終於有得上去武漢啦

對外講6個確疹
事實上隨時係幾十，甚至幾百倍

沒事兒！

被炒應該係因為點解會冚唔住

樓主pin呢個

以後無人再敢去支那同俾支那人入境
又贏啦 唔洗多講

炒左又有咩用
因為封鎖唔到消息？

邊撚個批准你話有確診？聽日唔使返工

咁撚好笑

武漢冠狀病毒

武肺再出發

啊哈哈哈哈哈哈哈哈

中共一向做法都係禁，
維尼上向後，變本加厲
你越想佢做，佢越係唔做

當大家預期武漢肺炎會令大陸失業率大幅上升，
中共就公佈失業率係下跌
工廠都停晒工，你預期採購經理指數係下跌，
中共就偏公佈係上升，仲好過疫情前

你想佢炒777？佢偏偏唔會炒，仲要保住佢!

Typo 維尼上台後

支那又贏

班大陸人都預期中共今日會公佈大手救市救經濟
一樣係你越想要，佢越唔俾，
結果今日中共的公佈隻字不提救市

你將中共的處事方法，
正正就係現實生活中果堆包拗頸

炒中聯辦港澳辦啲人唔覺眼
炒777全地球都會留意
同直接宣佈而家個特首選舉制度係廢嘅
甴種咁要面
梗係唔會炒

原來武漢人仲未死哂

呢套劇都因為武肺，出唔到第二季。

班香港症怯, 淫大廢老月尾上京開會而家仲唔係震過猫王.

唔驗唔醫
死幾十萬人群體免疫

武漢當初爆得咁撚勁係因為有個千人定萬人宴

迫鳩佢地開返係因為變曬死城

仲要比支那人來港實一堆黑工搶野做或旗兵

支那無症狀全部唔計，個數根本自己打飛機用

之前有人預言二月尾開始新型國就會疫情受控
結果個數字真係"受控"左

祝雷神火神山重開

其實呢啲關當地官員封唔封控乜嘢事，支那CCP又要威話自己戰勝疫情解撚曬封，但係做嘅每一樣嘢都按全面lockdown嘅標準實行唔理有冇武漢肺炎總之㩒撚住條數唔係入醫院就萬事大吉，玩數字勝利法。正常黎講冇人可以跟得到囉，唯有睇運數。

門就熱狗頂

相就左㬵影